民主黨前主席胡志偉還押至下月再提堂

【最新】胡志偉被控煽惑他人參與未經批准集結，未有遵從保釋條件交出所有旅遊證件，被法庭撤銷保釋，繼續還柙至下月案件再訊

收埋都走唔到架啦 點解要咁做
有咩內情？

想撚外交部狗掛

中英聯合聲明係廢紙一張
BNO都係垃圾一本
所以唔洗上繳

因為人民日報屌完

【上庭還押前同大家講兩句】

另外推post

咁即係狗共承認bno係旅行證件？